東京同埋大阪，大家更鍾意邊度？

未去過大阪 so far 東京我覺得幾正

大阪

吉原vs飛田新地

兩邊都太過大都會feel

鐘意京都多啲

京都強國人多到以為自己去咗強國

東京
多朋友，方便。（但冇新地食 ）

啲大陸佬周街都話想姦左個和服妹, 點知個和服妹都係支那人

福岡

東京

東門

大阪啲人nice啲 東京多啲野玩
好難揀

有冇人知樓主問乜？